Monitor stand / 電腦mon固定器

嚟緊新電腦枱會set兩個mon
係Amazon 見到最cheap嘅兩個dual mon stand

Vivo v002
大陸嘢 但係最多人買嘅一隻

Huanuo
另一隻30usd以內嘅款，唔知係咪大陸嘢

有冇師兄用過/有其他推介 傾向唔用大陸牌 但有冇其他100usd內嘅dual mon推介？

LM

有心玩就用ergotron啦 唔使煩

再唔係就望下amazon basic, 好多人話係ergotron既oem黎

玩得arm就咪貪平

另外就係我比較推薦一隻mon一隻arm rather than dual arm, 調節都方便好多

以前屋企用蔗渣板， ikea 果d
一野就夾穿台面
以後唔撚制
塊板承受唔到太重既野夾住一忽

好好用唔係講笑
又足料
不過要成200USD

loctek 師兄點睇？
ergotron超曬budget啦

我張新枱會厚身實淨d 應該無咁慘

想用夾固定嗰d
就係唔想咁大舊喺枱面先想用arm

大陸野就點都唔好預佢好好質素 一分錢一分貨 同埋擺佢老尾淘寶 有錢都咪鬼比大陸西賺

不過真係要簡的話可以睇下新視紀..傳聞話係ergotron代工, 當然唔知代工定抄啦下

我而家用緊一支ergotron一支垃圾NB, 只係個smoothness同可調性已經差左十幾條街, 唔係太手緊我會建議你直上以後唔使煩 反正換mon都可以繼續用

請問ergontron 邊到多實物睇

兩支耐用性比較 你覺得有無明顯分別?
承上面巴打們提及 夾果張枱都好緊要
巴打有無啲經驗可以分享下?

我準備買人生第一支

依個可能要CALL代理先知 腦場唔係好見到有

今年大專NOTEBOOK PROGRAMME都有ERGOTRON賣, ROADSHOW都有DEMO睇, 支LX先$998, 好抵

如果只係我果兩支比就唔係好公平 level差太遠了 支NB構成好多部分係膠黎 ergotron成支aluminum 同埋NB我只係上27吋, ergotron上左32吋 但係調整的話ergotron明顯順暢好多

mount最驚其實係用得耐dup頭 我都係用左9個月左右 暫時兩支都未有dup頭情況

另外我張台係實木 自己鑽窿夾 所以唔怕 如果夾板就真係要小心

剛剛買左枝2000蚊嘅Ergotron用黎夾Samsung 49” mon
Feel到幾穩陣 不過隻Mon太重
夾張Ikea蔗楂板枱就黎頂唔順

我見有人會加舊木夾喺中間
唔知係咪無咁傷張枱

49” 夾蔗渣板
我怕師兄你連個mon都蝕埋

搵d木板鐵板咩都好，夾多兩件增大夾個位嘅受力面積好d

無錯 已經買左幾塊木板比佢夾住食力